# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the big-video-converter package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: big-video-converter\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: attranslate\n"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 75
msgid "Video Conversion"
msgstr "비디오 변환"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 185
#, python-brace-format
msgid "Error starting conversion: {0}"
msgstr "변환 시작 오류: {0}"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 213
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 216
msgid "Software encoding"
msgstr "소프트웨어 인코딩"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 214
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 262
msgid "Full GPU acceleration"
msgstr "전체 GPU 가속"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 215
msgid "Software Decoding and GPU encoding"
msgstr "소프트웨어 디코딩 및 GPU 인코딩"
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 221
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 728
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 734
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 740
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 747
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 753
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 759
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 765
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/progress_page.py, line: 140
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 246
msgid "Starting process..."
msgstr "프로세스 시작 중..."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 247
msgid "Starting FFmpeg process..."
msgstr "FFmpeg 프로세스 시작 중..."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 264
msgid "GPU encoding"
msgstr "GPU 인코딩"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 266
msgid "GPU processing"
msgstr "GPU 처리"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 325
msgid "No progress detected. Process may be stuck."
msgstr "진행 상황이 감지되지 않았습니다. 프로세스가 멈춘 것일 수 있습니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 402
msgid "Process cancelled by user"
msgstr "사용자에 의해 프로세스가 취소되었습니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 764
msgid "Conversion cancelled."
msgstr "변환이 취소되었습니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 766
msgid "Cancelled"
msgstr "취소됨"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 913
#, python-brace-format
msgid "Conversion timed out after {0} hours"
msgstr "변환이 {0}시간 후에 시간 초과되었습니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 789
msgid "Completed!"
msgstr "완료되었습니다!"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 790
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 928
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 942
msgid "Conversion completed successfully!"
msgstr "변환이 성공적으로 완료되었습니다!"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 876
#, python-brace-format
msgid ""
"Conversion completed successfully!\n"
"\n"
"The original file <b>{0}</b> was deleted."
msgstr ""
"변환이 성공적으로 완료되었습니다!\n"
"\n"
"원본 파일 <b>{0}</b>이(가) 삭제되었습니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 890
#, python-brace-format
msgid ""
"Conversion completed successfully!\n"
"\n"
"Could not delete the original file: {0}"
msgstr ""
"변환이 성공적으로 완료되었습니다!\n"
"\n"
"원본 파일을 삭제할 수 없습니다: {0}"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 899
msgid ""
"Conversion completed successfully!\n"
"\n"
"The converted file size is suspicious, so the original file was not removed."
msgstr ""
"변환이 성공적으로 완료되었습니다!\n"
"\n"
"변환된 파일 크기가 의심스러워 원본 파일이 삭제되지 않았습니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 968
#, python-brace-format
msgid "Conversion failed with code {0}"
msgstr "변환이 코드 {0}로 실패했습니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 969
msgid "Error!"
msgstr "오류!"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 983
#, python-brace-format
msgid ""
"The conversion failed with error code {0}.\n"
"\n"
"Check the log for more details."
msgstr ""
"변환이 오류 코드 {0}로 실패했습니다.\n"
"\n"
"자세한 내용은 로그를 확인하세요."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 1196
msgid "Monitor error"
msgstr "모니터 오류"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/conversion.py, line: 1019
msgid "Information"
msgstr "정보"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 36
msgid "File Information"
msgstr "파일 정보"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 95
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 748
msgid "Analyzing video file..."
msgstr "비디오 파일 분석 중..."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 138
msgid "Could not retrieve file information."
msgstr "파일 정보를 가져올 수 없습니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 157
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 300
msgid "Video Streams"
msgstr "비디오 스트림"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 160
msgid "Audio Streams"
msgstr "오디오 스트림"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 163
msgid "Subtitles"
msgstr "자막"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 171
msgid "General Information"
msgstr "일반 정보"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 176
msgid "File Name"
msgstr "파일 이름"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 181
msgid "Copy file name"
msgstr "파일 이름 복사"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 189
msgid "Location"
msgstr "위치"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 194
msgid "Open containing folder"
msgstr "폴더 열기"
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 206
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 752
msgid "File Size"
msgstr "파일 크기"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 211
msgid "Copy file size"
msgstr "파일 크기 복사"
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 228
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 758
msgid "Duration"
msgstr "기간"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 233
msgid "Copy duration"
msgstr "복사 기간"
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 245
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 657
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 746
msgid "Format"
msgstr "형식"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 250
msgid "Copy format"
msgstr "형식을 복사하십시오."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 263
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 401
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 569
msgid "Bitrate"
msgstr "비트 전송률"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 268
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 406
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 576
msgid "Copy bitrate"
msgstr "비트 전송률 복사"
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 308
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 476
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 739
msgid "Codec"
msgstr "코덱"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 313
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 483
msgid "Copy codec"
msgstr "코덱 복사"
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 326
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 733
msgid "Resolution"
msgstr "해상도"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 345
msgid "Copy resolution"
msgstr "복사 해상도"
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 361
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 764
msgid "Frame Rate"
msgstr "프레임 속도"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 368
msgid "Copy frame rate"
msgstr "프레임 속도 복사"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 383
msgid "Pixel Format"
msgstr "픽셀 형식"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 388
msgid "Copy pixel format"
msgstr "픽셀 형식 복사"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 419
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 592
msgid "Language"
msgstr "언어"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 424
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 599
msgid "Copy language code"
msgstr "언어 코드를 복사하세요."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 507
msgid "Sample Rate"
msgstr "샘플링 주파수"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 514
msgid "Copy sample rate"
msgstr "샘플링 주파수 복사"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 524
msgid "CD Quality"
msgstr "CD 품질"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 526
msgid "Hi-Res Audio"
msgstr "고해상도 오디오"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 539
msgid "(Mono)"
msgstr "(모노)"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 541
msgid "(Stereo)"
msgstr "(스테레오)"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 543
msgid "(5.1 Surround)"
msgstr "(5.1 서라운드)"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 545
msgid "(7.1 Surround)"
msgstr "(7.1 서라운드)"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 548
msgid "Channels"
msgstr "채널"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 555
msgid "Copy channels"
msgstr "채널 복사"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 636
msgid "Copy value"
msgstr "값 복사"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 653
msgid "Format Details"
msgstr "형식 세부정보"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 658
msgid "Bitrate (bps)"
msgstr "비트 전송률 (bps)"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 659
msgid "Detection Score"
msgstr "탐지 점수"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 671
msgid "Metadata"
msgstr "메타데이터"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 708
msgid "Error retrieving file information"
msgstr "파일 정보 검색 오류"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/utils/file_info.py, line: 716
msgid "Retry"
msgstr "재시도"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 59
msgid "Auto-detect"
msgstr "자동 감지"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 60
msgid "NVENC (Nvidia)"
msgstr "NVENC (엔비디아)"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 61
msgid "VAAPI (Intel/AMD)"
msgstr "VAAPI (인텔/AMD)"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 62
msgid "QSV (Intel)"
msgstr "QSV (인텔)"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 63
msgid "Vulkan"
msgstr "불칸"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 64
msgid "Software (CPU)"
msgstr "소프트웨어 (CPU)"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 146
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 202
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 236
msgid "Default"
msgstr "기본값"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 73
msgid "Very High"
msgstr "매우 높음"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 74
msgid "High"
msgstr "높음"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 75
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 109
msgid "Medium"
msgstr "중간"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 76
msgid "Low"
msgstr "낮음"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 77
msgid "Very Low"
msgstr "매우 낮음"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 78
msgid "Super Low"
msgstr "슈퍼 로우"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 94
msgid "H.264 (Default)"
msgstr "H.264 (기본)"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 95
msgid "H.265 (HEVC)"
msgstr "H.265 (HEVC)"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 96
msgid "AV1"
msgstr "AV1"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 97
msgid "VP9"
msgstr "VP9"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 106
msgid "Ultra Fast"
msgstr "울트라 빠름"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 107
msgid "Very Fast"
msgstr "매우 빠름"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 108
msgid "Faster"
msgstr "더 빠른"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 110
msgid "Slow"
msgstr "느림"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 111
msgid "Very Slow"
msgstr "매우 느림"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 126
msgid "Extract to SRT"
msgstr "SRT로 추출하기"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 126
msgid "Keep Embedded"
msgstr "임베디드 유지하기"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 126
msgid "Remove"
msgstr "제거하다"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 132
msgid "Copy (No Re-encoding)"
msgstr "복사 (재인코딩 없음)"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 132
msgid "Re-encode"
msgstr "재인코딩"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 132
msgid "Remove Audio"
msgstr "오디오 제거"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 139
msgid "AAC (Default)"
msgstr "AAC (기본값)"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 140
msgid "Opus (Best Quality)"
msgstr "오푸스 (최고 품질)"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 141
msgid "AC3 (Dolby Digital)"
msgstr "AC3 (돌비 디지털)"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 149
msgid "Default (Original)"
msgstr "기본값 (원본)"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 150
msgid "4K UHD (3840×2160)"
msgstr "4K UHD (3840×2160)"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 151
msgid "2K QHD (2560×1440)"
msgstr "2K QHD (2560×1440)"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 152
msgid "Full HD (1920×1080)"
msgstr "풀 HD (1920×1080)"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 153
msgid "HD (1280×720)"
msgstr "HD (1280×720)"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 154
msgid "SD (854×480)"
msgstr "SD (854×480)"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 155
msgid "4K UHD Vertical (2160×3840)"
msgstr "4K UHD 세로 (2160×3840)"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 156
msgid "2K QHD Vertical (1440×2560)"
msgstr "2K QHD 세로 (1440×2560)"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 157
msgid "Full HD Vertical (1080×1920)"
msgstr "풀 HD 세로 (1080×1920)"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 158
msgid "HD Vertical (720×1280)"
msgstr "HD 세로 (720×1280)"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 159
msgid "SD Vertical (480×854)"
msgstr "SD 세로 (480×854)"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 152
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 208
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 240
msgid "Custom"
msgstr "사용자 정의"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 217
msgid ""
"If your GPU supports video encoding, conversion will be much faster.\n"
"\n"
"Automatic detection is usually the best choice, but you can also select it manually.\n"
"\n"
"Software mode is slower but compatible with more formats.\n"
"\n"
"If the GPU isn’t supported, the system will try partial GPU processing and automatically fall back "
"to Software mode if needed."
msgstr ""
"GPU가 비디오 인코딩을 지원하면 변환 속도가 훨씬 빨라집니다.\n"
"\n"
"자동 감지가 일반적으로 가장 좋은 선택이지만 수동으로 선택할 수도 있습니다.\n"
"\n"
"소프트웨어 모드는 느리지만 더 많은 형식과 호환됩니다.\n"
"\n"
"GPU가 지원되지 않는 경우 시스템은 부분 GPU 처리를 시도하고 필요에 따라 자동으로 소프트웨어 모드로 전환됩니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 223
msgid ""
"Higher quality means a larger file.\n"
"\n"
"The default option is a good balance between image quality and file size."
msgstr ""
"더 높은 품질은 더 큰 파일을 의미합니다.\n"
"\n"
"기본 옵션은 이미지 품질과 파일 크기 간의 좋은 균형을 제공합니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 226
msgid ""
"H.264: An older format that works on almost all devices. It takes up more storage space but is the "
"fastest to convert.\n"
"\n"
"H.265: A newer version of H.264. It doesn't work on older devices and compresses files more "
"efficiently.\n"
"\n"
"VP9: Widely used by YouTube. If your computer doesn't have a compatible graphics card, the "
"conversion can be very slow.\n"
"\n"
"AV1: The most modern format. It offers the best compression (creating smaller files), but the "
"conversion can also be slow if the graphics card isn't compatible."
msgstr ""
"H.264: 거의 모든 장치에서 작동하는 오래된 형식입니다. 더 많은 저장 공간을 차지하지만 변환 속도가 가장 빠릅니다.\n"
"\n"
"H.265: H.264의 최신 버전입니다. 구형 장치에서는 작동하지 않으며 파일을 더 효율적으로 압축합니다.\n"
"\n"
"VP9: YouTube에서 널리 사용됩니다. 컴퓨터에 호환되는 그래픽 카드가 없으면 변환 속도가 매우 느릴 수 있습니다.\n"
"\n"
"AV1: 가장 현대적인 형식입니다. 최고의 압축(더 작은 파일 생성)을 제공하지만 그래픽 카드가 호환되지 않으면 변환 속도가 느릴 수 있습니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 230
msgid ""
"Copy is usually best, fast and preserves full quality.\n"
"\n"
"Re-encoding slightly reduces quality but improves compatibility and can reduce file size."
msgstr ""
"복사는 일반적으로 최상의 품질을 유지하면서 빠릅니다.\n"
"\n"
"재인코딩은 품질을 약간 저하시킬 수 있지만 호환성을 개선하고 파일 크기를 줄일 수 있습니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 234
msgid ""
"If subtitles are embedded, keeping them is usually best.\n"
"\n"
"Some players need an external subtitle file."
msgstr ""
"자막이 내장되어 있으면, 이를 유지하는 것이 보통 최선입니다.\n"
"\n"
"일부 플레이어는 외부 자막 파일이 필요합니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 238
msgid ""
"Copying video is extremely fast and keeps full image quality.\n"
"\n"
"Perfect for cutting or trimming videos for social media."
msgstr ""
"비디오 복사는 매우 빠르며 전체 이미지 품질을 유지합니다.\n"
"\n"
"소셜 미디어용 비디오를 자르거나 다듬기에 완벽합니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 243
msgid ""
"Slower conversion produces smaller files.\n"
"\n"
"Faster presets create larger files but convert in less time."
msgstr ""
"느린 변환은 더 작은 파일을 생성합니다.\n"
"\n"
"빠른 프리셋은 더 큰 파일을 생성하지만 더 짧은 시간에 변환합니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 247
msgid ""
"Audio format (when converting):\n"
"\n"
"• AAC: Most compatible, good quality\n"
"• Opus: Excellent quality at small sizes\n"
"• AC3 (Dolby Digital): Good for home theater"
msgstr ""
"오디오 형식 (변환 시):\n"
"\n"
"• AAC: 가장 호환성이 좋고, 품질이 우수함\n"
"• Opus: 작은 크기에서 우수한 품질\n"
"• AC3 (돌비 디지털): 홈 시어터에 적합함"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 253
msgid ""
"Output size:\n"
"\n"
"• Original: Keep the same resolution\n"
"• Standard: 4K, Full HD, HD (TVs and monitors)\n"
"• Vertical: For phones and social media\n"
"• Custom: Set your own dimensions"
msgstr ""
"출력 크기:\n"
"\n"
"• 원본: 동일한 해상도 유지\n"
"• 표준: 4K, 풀 HD, HD (TV 및 모니터)\n"
"• 세로: 휴대폰 및 소셜 미디어용\n"
"• 사용자 정의: 원하는 크기 설정"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 259
msgid ""
"• MP4: Most compatible\n"
"• MKV: More features"
msgstr ""
"• MP4: 가장 호환성이 높음  \n"
"• MKV: 더 많은 기능"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 262
msgid ""
"• Move right: Brighter\n"
"• Move left: Darker\n"
"• Default: 0 (no change)"
msgstr ""
"• 오른쪽으로 이동: 밝게\n"
"• 왼쪽으로 이동: 어둡게\n"
"• 기본값: 0 (변경 없음)"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 265
msgid ""
"• Move right: More vivid\n"
"• Move left: More muted\n"
"• Default: 1.0 (no change)"
msgstr ""
"• 오른쪽으로 이동: 더 생생하게\n"
"• 왼쪽으로 이동: 더 부드럽게\n"
"• 기본값: 1.0 (변경 없음)"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 270
msgid ""
"• Positive: More red/yellow\n"
"• Negative: More blue/green\n"
"• Default: 0 (no change)"
msgstr ""
"• 긍정: 더 많은 빨강/노랑\n"
"• 부정: 더 많은 파랑/초록\n"
"• 기본값: 0 (변경 없음)"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 255
msgid "Crop the video's edges to keep only the part you need."
msgstr "비디오의 가장자리를 자르기 위해 필요한 부분만 유지하세요."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 276
msgid ""
"Select parts of the video to keep.\n"
"\n"
"Add sections with the + button or directly in the video using the markers button above the video.\n"
"\n"
"You can export selected parts as one file or as multiple clips\n"
" ideal for creating short videos for social media."
msgstr ""
"비디오에서 유지할 부분을 선택하세요.\n"
"\n"
"+ 버튼을 사용하거나 비디오 위의 마커 버튼을 사용하여 비디오에서 직접 섹션을 추가하세요.\n"
"\n"
"선택한 부분을 하나의 파일로 또는 여러 클립으로 내보낼 수 있으며, 소셜 미디어용 짧은 비디오를 만드는 데 적합합니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 282
msgid ""
"Run decode on the CPU and encode on the GPU.\n"
"\n"
"Usually best left disabled, but can help with certain compatibility issues."
msgstr ""
"CPU에서 디코드를 실행하고 GPU에서 인코드를 실행합니다.\n"
"\n"
"일반적으로 비활성화 상태로 두는 것이 가장 좋지만 특정 호환성 문제에 도움이 될 수 있습니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 286
msgid ""
"Audio quality:\n"
"\n"
"• Higher = better quality, larger file\n"
"• 128k: Good for most content\n"
"• 192k: High quality\n"
"• 256k+: Professional use\n"
"• Default: Auto (encoder decides)"
msgstr ""
"오디오 품질:\n"
"\n"
"• 높음 = 더 나은 품질, 더 큰 파일\n"
"• 128k: 대부분의 콘텐츠에 적합\n"
"• 192k: 고품질\n"
"• 256k+: 전문 사용\n"
"• 기본값: 자동 (인코더 결정)"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 294
msgid ""
"Number of audio channels:\n"
"\n"
"• 1: Mono (single speaker)\n"
"• 2: Stereo (left/right)\n"
"• 6: 5.1 Surround\n"
"• 8: 7.1 Surround\n"
"• Default: Keep original"
msgstr ""
"오디오 채널 수:\n"
"\n"
"• 1: 모노 (단일 스피커)\n"
"• 2: 스테레오 (좌/우)\n"
"• 6: 5.1 서라운드\n"
"• 8: 7.1 서라운드\n"
"• 기본값: 원본 유지"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 302
msgid ""
"Advanced: Custom FFmpeg options.\n"
"\n"
"• For experienced users only\n"
"• Invalid options may cause errors\n"
"• Example: -ss 60 -t 30 (skip 60s, take 30s)"
msgstr ""
"고급: 사용자 정의 FFmpeg 옵션.\n"
"\n"
"• 숙련된 사용자 전용\n"
"• 잘못된 옵션은 오류를 발생시킬 수 있습니다.\n"
"• 예: -ss 60 -t 30 (60초 건너뛰기, 30초 가져오기)"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 273
msgid "Skips all remaining processes and just exports the embedded subtitles as an SRT file."
msgstr "남은 모든 프로세스를 건너뛰고 내장된 자막을 SRT 파일로 내보냅니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 318
msgid "You’re seeing an example of help shown when hovering over an item."
msgstr "항목 위에 마우스를 올릴 때 표시되는 도움말의 예를 보고 있습니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 253
msgid "Remove all files from the queue"
msgstr "대기열에서 모든 파일 제거"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 256
msgid "Open application menu"
msgstr "응용 프로그램 메뉴 열기"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 258
msgid "Right-click for more options"
msgstr "마우스 오른쪽 버튼 클릭하여 추가 옵션 보기"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 259
msgid "Preview this video file"
msgstr "이 비디오 파일 미리보기"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 260
msgid "Open video editor for this file"
msgstr "이 파일에 대한 비디오 편집기를 엽니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 261
msgid "Show detailed file information"
msgstr "자세한 파일 정보 표시"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 262
msgid "Remove this file from the queue"
msgstr "이 파일을 대기열에서 제거하십시오."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 323
msgid "Go back to the main screen"
msgstr "메인 화면으로 돌아가기"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 324
msgid "Show conversion log output"
msgstr "변환 로그 출력을 표시합니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 325
msgid "Cancel conversion of this file"
msgstr "이 파일의 변환을 취소합니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/constants.py, line: 326
msgid "Skip this file and do not convert it"
msgstr "이 파일을 건너뛰고 변환하지 마십시오."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 203
msgid "Main"
msgstr "주요"
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 287
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/header_bar.py, line: 37
msgid "Conversion"
msgstr "변환"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 417
msgid "Editing"
msgstr "편집"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 110
msgid "GPU"
msgstr "GPU"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 450
msgid "Hardware acceleration"
msgstr "하드웨어 가속"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 459
msgid "Video Quality"
msgstr "비디오 품질"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 468
msgid "Video Codec"
msgstr "비디오 코덱"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 482
msgid "Audio"
msgstr "오디오"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 283
msgid "Copy video without reencoding"
msgstr "재인코딩 없이 비디오 복사"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 552
msgid "Show help on hover"
msgstr "호버 시 도움말 표시"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 520
msgid "Advanced Settings..."
msgstr "고급 설정..."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 587
msgid "Queue"
msgstr "대기열"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 592
msgid "Editor"
msgstr "편집기"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 290
msgid "Progress"
msgstr "진행 상황"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 638
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 707
msgid "Advanced Settings"
msgstr "고급 설정"
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 1174
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 1303
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 1466
msgid "Conversion Complete"
msgstr "변환 완료"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 1175
#, python-brace-format
msgid "Successfully converted {0}"
msgstr "{0}이(가) 성공적으로 변환되었습니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 1225
msgid "File not found"
msgstr "파일을 찾을 수 없습니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 1238
msgid "Could not load video file"
msgstr "비디오 파일을 로드할 수 없습니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 714
msgid "Error"
msgstr "오류"
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 1448
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 1453
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/completion_page.py, line: 41
msgid "All Conversions Complete"
msgstr "모든 변환 완료"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 1449
msgid "1 video has been converted successfully!"
msgstr "1개의 비디오가 성공적으로 변환되었습니다!"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 1454
#, python-brace-format
msgid "{0} videos have been converted successfully!"
msgstr "{0} 비디오가 성공적으로 변환되었습니다!"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 837
msgid "Select Video Files"
msgstr "비디오 파일 선택"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 850
msgid "Video Files"
msgstr "비디오 파일"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 864
msgid "Select Folder with Video Files"
msgstr "비디오 파일이 있는 폴더 선택"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 911
msgid "{} video files have been added to the queue."
msgstr "{} 비디오 파일이 대기열에 추가되었습니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 915
msgid "Files Added"
msgstr "파일 추가됨"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 922
msgid "No Files Found"
msgstr "파일을 찾을 수 없습니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 924
msgid "No valid video files were found in the selected folder."
msgstr "선택한 폴더에서 유효한 비디오 파일을 찾을 수 없습니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 932
msgid "Please select a folder, not a file."
msgstr "폴더를 선택해 주세요, 파일이 아닙니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 940
msgid "Error selecting folder: {}"
msgstr "폴더 선택 오류: {}"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 974
msgid "No Files Added"
msgstr "파일이 추가되지 않았습니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 975
msgid "No valid video files were found in your selection."
msgstr "선택한 항목에서 유효한 비디오 파일을 찾을 수 없습니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 1677
msgid "Dependencies Not Found"
msgstr "종속성 없음"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 1678
msgid ""
"FFmpeg and/or MPV are not installed and we could not determine how to install them for your system.\n"
"Please install them manually using your distribution's package manager."
msgstr "FFmpeg 및/또는 MPV가 설치되어 있지 않으며, 귀하의 시스템에 설치하는 방법을 확인할 수 없습니다. 배포판의 패키지 관리자를 사용하여 수동으로 설치해 주십시오."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 1692
msgid "Installation Successful"
msgstr "설치 성공"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 1693
msgid "Dependencies have been installed. The application will now restart."
msgstr "종속성이 설치되었습니다. 애플리케이션이 이제 재시작됩니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 1700
msgid "Installation Failed"
msgstr "설치 실패"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/main.py, line: 1701
msgid "Dependencies were not found after installation. Please restart the application manually."
msgstr "설치 후 종속성을 찾을 수 없습니다. 애플리케이션을 수동으로 다시 시작해 주십시오."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/dependency_dialog.py, line: 25
msgid "Required Dependencies"
msgstr "필수 종속성"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/dependency_dialog.py, line: 48
msgid "Installation Required"
msgstr "설치 필요"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/dependency_dialog.py, line: 52
msgid "FFmpeg and MPV are required for this application to function."
msgstr "이 애플리케이션이 작동하려면 FFmpeg와 MPV가 필요합니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/dependency_dialog.py, line: 53
msgid ""
"FFmpeg is needed for conversion, and MPV for the video editor preview. Due to legal restrictions, "
"they are not bundled."
msgstr "변환을 위해 FFmpeg가 필요하며, 비디오 편집기 미리보기를 위해 MPV가 필요합니다. 법적 제한으로 인해 이들은 함께 제공되지 않습니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/dependency_dialog.py, line: 57
msgid "Command to be executed"
msgstr "실행할 명령"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/dependency_dialog.py, line: 72
msgid ""
"<b>Administrator privileges required</b>\n"
"You will be asked for your password to install system packages."
msgstr ""
"<b>관리자 권한 필요</b>  \n"
"시스템 패키지를 설치하려면 비밀번호를 입력하라는 메시지가 표시됩니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/dependency_dialog.py, line: 81
msgid "Installation Output"
msgstr "설치 출력"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/progress_page.py, line: 318
msgid "Cancel"
msgstr "취소"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/dependency_dialog.py, line: 112
msgid "Install Dependencies"
msgstr "종속성 설치"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/dependency_dialog.py, line: 117
msgid "Close"
msgstr "닫기"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/dependency_dialog.py, line: 125
msgid ""
"Starting installation...\n"
"\n"
msgstr "설치 시작 중..."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/dependency_dialog.py, line: 172
msgid "Installation completed successfully!"
msgstr "설치가 성공적으로 완료되었습니다!"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/dependency_dialog.py, line: 173
msgid "Please restart the application."
msgstr "애플리케이션을 다시 시작해 주세요."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/dependency_dialog.py, line: 177
msgid "Installation failed."
msgstr "설치에 실패했습니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/dependency_dialog.py, line: 178
msgid "Please check the errors above and try again."
msgstr "위의 오류를 확인하고 다시 시도해 주세요."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 295
msgid "Go to segment start"
msgstr "세그먼트 시작으로 이동"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 304
msgid "Edit segment times"
msgstr "세그먼트 시간 편집"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 311
msgid "Remove segment"
msgstr "세그먼트 제거"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 394
msgid "Edit Segment"
msgstr "세그먼트 편집"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 396
msgid "Edit start and end times for this segment"
msgstr "이 세그먼트의 시작 및 종료 시간을 편집하세요."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 406
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 532
msgid "Start Time:"
msgstr "시작 시간:"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 414
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 538
msgid "End Time:"
msgstr "종료 시간:"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 423
msgid "Save"
msgstr "저장"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 448
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 571
msgid "Invalid Time"
msgstr "잘못된 시간"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 448
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 571
msgid "Time values cannot be negative"
msgstr "시간 값은 음수가 될 수 없습니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 454
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 577
msgid "Invalid Time Range"
msgstr "유효하지 않은 시간 범위"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 454
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 577
msgid "Start time must be before end time"
msgstr "시작 시간은 종료 시간보다 빨라야 합니다."
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 474
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
msgid "OK"
msgstr "알겠습니다."
# 
# #-#-#-#-#  big-video-converter.pot (big-video-converter)  #-#-#-#-#
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 474
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 228
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 495
msgid "Clear All Segments?"
msgstr "모든 세그먼트 지우기?"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 498
msgid "This will remove all trim segments. This action cannot be undone."
msgstr "이 작업은 모든 트림 세그먼트를 제거합니다. 이 작업은 실행 취소할 수 없습니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 502
msgid "Clear All"
msgstr "모두 지우기"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 520
msgid "Add Segment Manually"
msgstr "세그먼트 수동 추가"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 522
msgid "Enter start and end times for the new segment"
msgstr "새 세그먼트의 시작 및 종료 시간을 입력하세요."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 547
msgid "Add Segment"
msgstr "세그먼트 추가"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_page.py, line: 851
msgid "Disabled"
msgstr "비활성화됨"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/welcome_dialog.py, line: 53
msgid "Welcome to Big Video Converter"
msgstr "빅 비디오 변환기에 오신 것을 환영합니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/welcome_dialog.py, line: 72
msgid "Convert Video Formats"
msgstr "비디오 형식 변환"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/welcome_dialog.py, line: 73
msgid ""
"MP4, MKV, AVI, WebM and many more\n"
"with hardware acceleration support"
msgstr "MP4, MKV, AVI, WebM 등 다수의 형식과 하드웨어 가속 지원"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/welcome_dialog.py, line: 76
msgid "Trim and Cut Videos"
msgstr "비디오 자르기 및 다듬기"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/welcome_dialog.py, line: 78
msgid ""
"Select specific segments to keep\n"
"and create new videos with only those parts"
msgstr "특정 구간을 선택하여 유지하고 해당 부분만 포함된 새 비디오를 만듭니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/welcome_dialog.py, line: 83
msgid "Video Color Adjustments"
msgstr "비디오 색상 조정"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/welcome_dialog.py, line: 85
msgid ""
"Control brightness, saturation, and hue\n"
"to enhance your videos"
msgstr "비디오를 향상시키기 위해 밝기, 채도 및 색조를 조절하세요."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/welcome_dialog.py, line: 90
msgid "Fast Copy Mode"
msgstr "빠른 복사 모드"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/welcome_dialog.py, line: 92
msgid ""
"Change container format without re-encoding\n"
"for ultra-fast processing with no quality loss"
msgstr ""
"재인코딩 없이 컨테이너 형식 변경  \n"
"품질 손실 없이 초고속 처리"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/welcome_dialog.py, line: 109
msgid "Crop Videos"
msgstr "비디오 자르기"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/welcome_dialog.py, line: 110
msgid ""
"Remove unwanted areas from edges\n"
"to focus on what matters"
msgstr "가장 중요한 것에 집중하기 위해 가장자리에서 원하지 않는 영역을 제거하십시오."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/welcome_dialog.py, line: 113
msgid "Audio Control"
msgstr "오디오 제어"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/welcome_dialog.py, line: 115
msgid ""
"Extract, copy, or re-encode audio\n"
"with multiple codec options"
msgstr "여러 코덱 옵션으로 오디오 추출, 복사 또는 재인코딩"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/welcome_dialog.py, line: 120
msgid "Subtitle Management"
msgstr "자막 관리"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/welcome_dialog.py, line: 122
msgid ""
"Extract subtitles to SRT files\n"
"or keep them embedded in video"
msgstr "자막을 SRT 파일로 추출하거나 비디오에 포함된 상태로 유지합니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/welcome_dialog.py, line: 127
msgid "Batch Processing"
msgstr "배치 처리"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/welcome_dialog.py, line: 129
msgid ""
"Convert multiple videos at once\n"
"with queue management"
msgstr "여러 비디오를 한 번에 변환하고 대기열 관리 기능 사용"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 465
msgid "Show dialog on startup"
msgstr "시작 시 대화 상자 표시"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/welcome_dialog.py, line: 172
msgid "Let's Start"
msgstr "시작하겠습니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 97
msgid "Mark segment point"
msgstr "세그먼트 포인트 표시"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 107
msgid "Cancel current mark"
msgstr "현재 마크 취소"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 256
msgid "Back 1 second"
msgstr "1초 되돌리기"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 249
msgid "Previous frame"
msgstr "이전 프레임"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 141
msgid "Play/Pause"
msgstr "재생/일시정지"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 291
msgid "Next frame"
msgstr "다음 프레임"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 284
msgid "Forward 1 second"
msgstr "1초 앞으로 이동"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 173
msgid "Audio Track"
msgstr "오디오 트랙"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 194
msgid "Toggle Fullscreen"
msgstr "전체 화면 전환"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 238
msgid "Left"
msgstr "왼쪽"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 238
msgid "Right"
msgstr "오른쪽"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 238
msgid "Top"
msgstr "상단"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 238
msgid "Bottom"
msgstr "하단"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 273
msgid "Resolution:"
msgstr "해상도:"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 274
msgid "Codec:"
msgstr "코덱:"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 275
msgid "Size:"
msgstr "크기:"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 361
msgid "Duration:"
msgstr "기간:"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 295
msgid "Volume"
msgstr "볼륨"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 329
msgid "Color Adjustments"
msgstr "색상 조정"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 334
msgid "Brightness"
msgstr "밝기"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 347
msgid "Saturation"
msgstr "채도"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 360
msgid "Hue"
msgstr "색조"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 374
msgid "Trim Segments"
msgstr "세그먼트 자르기"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 376
msgid "Segments List"
msgstr "세그먼트 목록"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 386
msgid "No Segments Added"
msgstr "세그먼트가 추가되지 않았습니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 387
msgid "Use the scissors button on the player to mark segments."
msgstr "플레이어의 가위 버튼을 사용하여 구간을 표시하세요."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 406
msgid "Add segment manually"
msgstr "세그먼트를 수동으로 추가하십시오."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 414
msgid "Clear all segments"
msgstr "모든 세그먼트 지우기"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 429
msgid "Join segments into a single file"
msgstr "세그먼트를 단일 파일로 결합합니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 430
msgid "Save each segment as a separate file"
msgstr "각 세그먼트를 별도의 파일로 저장하십시오."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 439
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 471
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 502
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 533
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 710
msgid "Reset to default"
msgstr "기본값으로 재설정"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 91
msgid "Reset All Settings"
msgstr "모든 설정 초기화"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 104
msgid "Encoding Settings"
msgstr "인코딩 설정"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 117
msgid "GPU partial mode"
msgstr "GPU 부분 모드"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 118
msgid "Decode using CPU, encode using GPU"
msgstr "CPU를 사용하여 디코딩하고, GPU를 사용하여 인코딩합니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 179
msgid "Compression preset"
msgstr "압축 프리셋"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 149
msgid "Speed vs compression ratio"
msgstr "속도 대 압축 비율"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 159
msgid "Output Format"
msgstr "출력 형식"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 159
msgid "Container format for output file"
msgstr "출력 파일의 컨테이너 형식"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 157
msgid "Video resolution"
msgstr "비디오 해상도"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 158
msgid "Select output resolution"
msgstr "출력 해상도 선택"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 163
msgid "Custom resolution"
msgstr "사용자 정의 해상도"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 164
msgid "Ex: 1280x720, 1920x1080"
msgstr "1280x720, 1920x1080"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 197
msgid "Audio Settings"
msgstr "오디오 설정"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 213
msgid "Audio bitrate"
msgstr "오디오 비트 전송률"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 215
msgid "Select common bitrate or enter custom value"
msgstr "일반 비트 전송률을 선택하거나 사용자 정의 값을 입력하세요."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 221
msgid "Custom bitrate"
msgstr "사용자 정의 비트 전송률"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 222
msgid "Ex: 128k, 192k, 256k"
msgstr "128k, 192k, 256k"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 245
msgid "Audio channels"
msgstr "오디오 채널"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 246
msgid "Select common channel configuration"
msgstr "공통 채널 구성 선택"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 251
msgid "Custom channels"
msgstr "사용자 정의 채널"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 252
msgid "Ex: 2 (stereo), 6 (5.1)"
msgstr "예: 2 (스테레오), 6 (5.1)"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 269
msgid "Audio codec"
msgstr "오디오 코덱"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 270
msgid "Codec to use when re-encoding audio"
msgstr "오디오를 다시 인코딩할 때 사용할 코덱"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 275
msgid "General Options"
msgstr "일반 옵션"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 278
msgid "Additional FFmpeg options"
msgstr "추가 FFmpeg 옵션"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 279
msgid "Ex: -ss 60 -t 30"
msgstr "-ss 60 -t 30"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 289
msgid "Only extract subtitles"
msgstr "자막만 추출하기"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 292
msgid "Extract subtitles to .srt files"
msgstr ".srt 파일로 자막 추출"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 684
msgid "Reset All Settings?"
msgstr "모든 설정 초기화?"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 686
msgid "This will reset all settings to their default values. This action cannot be undone."
msgstr "이 작업은 모든 설정을 기본값으로 재설정합니다. 이 작업은 실행 취소할 수 없습니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/video_edit_ui.py, line: 268
msgid "Reset"
msgstr "재설정"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 705
msgid "Settings Reset"
msgstr "설정 초기화"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/settings_page.py, line: 706
msgid "All settings have been reset to their default values."
msgstr "모든 설정이 기본값으로 재설정되었습니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 101
msgid "Open Containing Folder"
msgstr "폴더 열기"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 104
msgid "More Information..."
msgstr "자세한 정보..."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 107
msgid "Delete from Disk..."
msgstr "디스크에서 삭제..."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 188
msgid "Delete File from Disk?"
msgstr "디스크에서 파일 삭제?"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 191
msgid ""
"Are you sure you want to permanently delete '{}'?\n"
"\n"
"This action cannot be undone."
msgstr ""
"'{}'을(를) 영구적으로 삭제하시겠습니까?\n"
"\n"
"이 작업은 실행 취소할 수 없습니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 197
msgid "Delete"
msgstr "삭제"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 226
msgid "Error Deleting File"
msgstr "파일 삭제 오류"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 227
msgid "Could not delete file: {}"
msgstr "파일을 삭제할 수 없습니다: {}"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 282
msgid "No Video Files"
msgstr "비디오 파일이 없습니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 284
msgid "Drag files here or use the Add Files button"
msgstr "파일을 여기에 드래그하거나 파일 추가 버튼을 사용하세요."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 270
msgid "Save in the same folder as the original file"
msgstr "원본 파일과 동일한 폴더에 저장하십시오."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 271
msgid "Folder to save"
msgstr "저장할 폴더"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 288
msgid "Select folder"
msgstr "폴더 선택"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 315
msgid "Delete original files"
msgstr "원본 파일 삭제"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 561
msgid "Select the output folder"
msgstr "출력 폴더를 선택하세요."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 654
msgid "Could not open this video file"
msgstr "이 비디오 파일을 열 수 없습니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 979
msgid "Could not open the video file with the default player"
msgstr "기본 플레이어로 비디오 파일을 열 수 없습니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 983
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 1436
msgid "Could not find this video file"
msgstr "이 비디오 파일을 찾을 수 없습니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 1068
msgid "MP4 Compatibility Warning"
msgstr "MP4 호환성 경고"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 1071
msgid ""
"The source file contains streams that are not compatible with MP4 container when copying without "
"reencoding:\n"
"\n"
"{}\n"
"\n"
"To convert this file to MP4, you need to disable 'Copy video without reencoding' option to reencode "
"the incompatible streams."
msgstr ""
"소스 파일에는 재인코딩 없이 복사할 때 MP4 컨테이너와 호환되지 않는 스트림이 포함되어 있습니다:\n"
"\n"
"{}\n"
"\n"
"이 파일을 MP4로 변환하려면 '재인코딩 없이 비디오 복사' 옵션을 비활성화하여 호환되지 않는 스트림을 재인코딩해야 합니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 1075
msgid "Proceed Anyway"
msgstr "계속 진행하십시오"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 1304
#, python-brace-format
msgid "All {0} segments have been processed successfully!"
msgstr "모든 {0} 세그먼트가 성공적으로 처리되었습니다!"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 1467
#, python-brace-format
msgid "All {0} segments have been joined successfully!"
msgstr "모든 {0} 세그먼트가 성공적으로 결합되었습니다!"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/header_bar.py, line: 42
msgid "Back"
msgstr "뒤로"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/header_bar.py, line: 69
msgid "0 files"
msgstr "0 파일"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 196
msgid "Add Files"
msgstr "파일 추가"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 230
msgid "Add Folder"
msgstr "폴더 추가"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/conversion_page.py, line: 242
msgid "Convert All"
msgstr "모두 변환"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/header_bar.py, line: 114
msgid "Convert This File"
msgstr "이 파일 변환하기"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/header_bar.py, line: 133
msgid "Welcome Screen"
msgstr "환영 화면"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/header_bar.py, line: 68
msgid "About"
msgstr "정보"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/header_bar.py, line: 70
msgid "Quit"
msgstr "종료"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/header_bar.py, line: 189
msgid "1 file"
msgstr "1 파일"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/header_bar.py, line: 191
msgid "{} files"
msgstr "{} 파일"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/progress_page.py, line: 31
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/progress_page.py, line: 219
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/progress_page.py, line: 222
msgid "Converting Videos"
msgstr "비디오 변환 중"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/progress_page.py, line: 94
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/progress_page.py, line: 323
msgid "Cancel All"
msgstr "모두 취소"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/progress_page.py, line: 283
msgid "All {} videos converted successfully!"
msgstr "모든 {} 비디오가 성공적으로 변환되었습니다!"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/progress_page.py, line: 288
msgid "{} completed, {} failed, {} cancelled"
msgstr "{} 완료, {} 실패, {} 취소됨"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/progress_page.py, line: 293
msgid "All conversions failed or were cancelled"
msgstr "모든 변환이 실패했거나 취소되었습니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/progress_page.py, line: 320
msgid "Cancel All Conversions?"
msgstr "모든 변환 취소?"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/progress_page.py, line: 321
msgid "This will stop all active conversions and skip all pending items. This action cannot be undone."
msgstr "이 작업은 모든 활성 변환을 중지하고 모든 대기 항목을 건너뜁니다. 이 작업은 취소할 수 없습니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/progress_page.py, line: 322
msgid "Continue"
msgstr "계속하십시오."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/progress_page.py, line: 322
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/progress_page.py, line: 322
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/progress_page.py, line: 436
msgid "Unknown file"
msgstr "알 수 없는 파일"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/progress_page.py, line: 447
msgid "Waiting in queue"
msgstr "대기 중"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/progress_page.py, line: 528
msgid "FFmpeg Command"
msgstr "FFmpeg 명령"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/progress_page.py, line: 544
msgid "Process Output"
msgstr "프로세스 출력"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/progress_page.py, line: 629
msgid "Converting..."
msgstr "변환 중..."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/progress_page.py, line: 699
msgid "Completed"
msgstr "완료됨"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/big-video-converter/ui/progress_page.py, line: 703
msgid "Failed"
msgstr "실패했습니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/nautilus-python/extensions/big_video_converter_extension.py, line: 67
msgid "Convert Video"
msgstr "비디오 변환"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/nautilus-python/extensions/big_video_converter_extension.py, line: 70
#, python-brace-format
msgid "Convert {0} Videos"
msgstr "{0} 비디오 변환"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/nautilus-python/extensions/big_video_converter_extension.py, line: 108
msgid "No valid local files selected"
msgstr "유효한 로컬 파일이 선택되지 않았습니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/nautilus-python/extensions/big_video_converter_extension.py, line: 109
msgid "Could not get the path for the selected video files."
msgstr "선택한 비디오 파일의 경로를 가져올 수 없습니다."
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/nautilus-python/extensions/big_video_converter_extension.py, line: 124
msgid "Application Launch Error"
msgstr "애플리케이션 실행 오류"
# 
# File: big-video-converter/big-video-converter/usr/share/nautilus-python/extensions/big_video_converter_extension.py, line: 125
#, python-brace-format
msgid "Failed to start Big Video Converter: {0}"
msgstr "빅 비디오 변환기를 시작하지 못했습니다: {0}"
